周竪峰：三名區議員及社區主任凌晨起失聯

自周竪峰Fb

推

唔似被捕，唔撚係國安殺撚咗啊？

入左CU無電咋?

推！

中大舊生

宜家點

區議員被消失

推
不過提一提
內文係寫失去聯絡
失聯係中国人先會用的

Push

周豎峰都係CU 人，要搵人係唔係CU 非常容易，唔使出post

跟進
死仆街玩暗殺

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

push

if you can't beat them , just catch them ?

屌 好不安

三個都係候選人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

up

你老母都好快會

Pish

失去聯絡
簡代標題我覺得無乜野

Wtf push

CCP

當然有問題
你標題要簡，香港係用失蹤
失聯係中国用語

幫推

係，千祈唔好習慣
我唔想下年開始無人講冷氣，變咗講空調

3個係沙田比人綁左？

會留意
不過失蹤同失去聯絡係唔係兩個意思

招安

你都會

揾咗律師去狗屋揾人未？

你要仿效哪吒仔削骨還父，削肉還母

香港係失蹤
失去蹤影

冷氣同空調又另一樣嘢嚟嘅，應該真係得支私民會用

有可能
之後飯民議員有機會被失蹤

係咪俾警甴綁架

又搞沙田柚

空調呢個term唔係問題
80年代已經有空調巴士呢類term
但唔可以完全用黎取代冷氣

係咪泛民區議員

仲有手機同電話

如果知道佢哋三個係邊，如警署，咪失去聯絡囉
連確實甚至大概嘅位置都唔知，咪失蹤囉

有update 未

#手足投稿
邱文俊講趙柱幫，黃學禮，黃浩鋒今晨被捕，現在沙田警署
陳兆陽冇事

三個黃既區議員

Tui this

被捕了

推呀

屌又拉

推呀屌

國際見

暗殺

P牌推唔起

CLS

佢地終於做到哩步
我地係唔會驚

區議員都滅口

cls推

Important post need to follow and pish

俾人拉左？

咩事

好似補捕
from tg

陳兆陽
12 mins ·
1310 沙田區議員趙柱幫、黃學禮，社區主任黃浩鋒證實被捕，
現時在沙田警署。

陳兆陽fb: 拉咗 係沙田警署

大埔議員朋友證實黃浩鋒被捕
其餘二人未搵到

失你老母聯

...

，

已被捕
已被捕
已被捕
已被捕
已被捕
已被捕

查咗有冇拉到先

已被捕
去咗沙田狗屋

留意浮屍

狗狗乖唔好吠

pish
搵人

推呀，區議員都拉

推
希望快啲搵得返佢哋

推!!!!!!

已證實被捕

已證實被捕
已證實被捕
已證實被捕
已證實被捕
已證實被捕
已證實被捕